Para rodar, dar `npm install` ou `yarn` depois `npm start` ou `yarn start`

A aplicação foi feita com create-react-app
Metodologia utilizada para escrever os arquivos de estilo: "RSCSS"

Obrigado pela experiência :)
